全世界推行動post 12.8 維園見

出面又無哂聽日遊行嘅post
大家一齊幫手洗返上熱門版

推呢個post十次
開個新post
自推十次

大家唔好做標題黨
而加擺明係要洗返版
重現幾日前全連登都係128嘅現象

推一次

推兩次

推三次

推四次

推五次
維園見 聽日見

push

推推推

「長期置頂」聽日2點維園集合！！！！！！！！

推

民陣12.8遊行正式獲批不反對通知書

128民陣大遊行有不反都唔出？批嚟把撚呀！

推六次

全部都幫你推哂啦
我地繼續推
7次

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

又推咗啦
推8次啦

推9次啦 手足呢
冷氣軍事推下post啦

Push

推呀 一齊推呀

128

唉，無人推128

點會無 一齊推 你都開個post一齊推

一齊推

推推推推推推推

推咗未屌

一齊推好無

聽日就係啦 放軟哂手腳？

推啦手足

推推推推推推

推咗未

Diu can’t push up

Why that hard to push

推推推推